蓄奴者利益集團努力劃清聯邦政府在奴隸制問題上的權力界限，確保奴隸制仍由地方而非國家監管。 “開放邊界”的神話|安娜·勞| 2021年9月21日|華盛頓郵報 
 到目前為止，只有11%的人達到了Kármán的分界線，將世俗與虛無分隔開來，是女性。 是什麼驅使飛行員將付費客戶送上太空? 阿米莉亞·厄裡| 2021年6月11日|華盛頓郵報 
 因此，雙方都任命了專員來確定和劃定1846年條約所劃定的邊界。 艾薩克·英格爾斯·史蒂文斯的生平，卷二|哈扎爾·史蒂文斯 
 在某種程度上，一個人必須是自己靈魂的船長，這當然很難界定。 貴格會信徒的良心記錄，賽勒斯·普林格的日記|賽勒斯·普林格 
 他不試圖定義和劃界在變化中保持不變的東西。 哲學的重建|約翰·杜威 
 這個名字的含義無疑有些難以捉摸; 人們不可能以科學的精確來劃分和描述它。 德國詩歌中的Wilhelm Alfred Braun 
 你以為張伯倫先生已著手劃定阿富汗邊界，這是一種誤解。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第93卷。 1887年9月17日|